Aktualizace žebříčku nejčtenějších zpráv z dezinformačních webů + údaje o výdělečnosti fake news. Píše Michal Zlatkovský.

Dotaz do Buzzsumo: ac24.cz OR sputnik.CZ OR svetkolemnas.info OR prvnizpravy.parlamentnilisty.cz OR aeronet.cz OR novarepublika.cz OR nwoo.org OR lajkit.cz OR svobodnenoviny.eu OR czechfreepress.cz OR instory.cz OR ceskoaktualne.cz OR parlamentnilisty.cz OR protiproud.parlamentnilisty.cz OR zvedavec.org OR bezpolitickekorektnosti.cz OR rukojmi.cz OR casopis-sifra.cz OR czechfreepress.cz OR prvopodstata.com